係咪準備要打杖LA， 重邊敢買股票。

買午餐肉

香港電視新高LA，唔幫佢抬價。

軍用股囉

買跌

價值投資熊證

黃金etf

打2個鐘支支就收皮啦
分分鐘未收市就打完v彈

支那跪低 美股爆升點算

7500 la

實金

個個都話打仗跌 到時萬升添呀

黃金白銀升到呢

打仗竟然唔買實物,走去買ETF

珍珠港事件後跌左半年就開始爆升

關珍珠巷咩事